有冇人覺得冰山型既人好正

姐係平時好少出聲 好少笑 好有神秘感
好多野都係背後默默咁做 默默付出
個人成熟踏實又可靠
但份人其實好nice好q
笑一笑就會比佢融左

唔理理姐 對其他人人好熱情

淨係對你笑就正

冇同好

即係毒撚

其實都係睇下佢咩樣
靚仔你先會覺得有神秘感
如果邊撚既邊有人想知佢啲野

其實現實好少有呢種人

利申我既圈子無 你有唔出奇

真

Hi

靚仔就冰山
樣衰就踢你落山

Skt個bang算唔算靚仔
我覺得佢好正

伯母現在還好嗎

型就型，唔型就唔型
乜野叫冰山型

靚仔唔出聲 = Cool 型
樣衰唔出聲 = 死毒撚

仲有佐助型

中肯

利申 我係依種人
但係身邊人覺得係毒撚

樣靚就冰山 柒樣就毒撚

很好

Faker都好少笑

但faker都好q 同埋佢啲片真係好搞笑

靚仔咪叫冰山型 柒嘅咪叫毒撚囉

Skt既faker同bang叫唔叫靚仔
我覺得佢地都好正